成日話牛市股神 點解唔可以熊市股神

日日沽空 日日put
大家都係股神 唔理係牛市定係熊市

利申 咩都唔識